覺唔覺公司啲廢中成日講爛gag好撚煩？？

又要唔好笑 講完都算 仲要jer撚住人逼人比反應
好撚on9

愛心打破0回覆